多咗好多人落車清路障

屌你老母抵你班仆街做一世港豬

打撚埋佢

阻止佢啦

私了

屌

🔥

電箱電箱！保護電箱

你試下

妖 嗰班扮q哂正義 好核突

奴才 真係奴才

果班有部份係地盤佬，大部份都係藍

而家走得去返工一定係藍

罷工嗰班可能仲瞓緊

清得路障都唔係自己友啦

係
我啱啱見到落車清rb嘅人渣重型車

真係要靠車做roadblock

藍絲黎

乜野藍咁簡單 大部份地盤佬都係新移民黎 係大陸人

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

本身做工程呢行，真係好多藍，唔好話果d老鬼，有d係後生都係藍

千其唔好用火魔法整rb

咁又唔好屌

好多都為搵食

清咗再放過啫，唔洗燥

神獸召喚

係多左勁多人落車清...

千祈唔好喺rb加火魔

添加火魔法 嚇撚死佢地

係喎屌

清完再放
唔需要硬對硬

唔好低估港豬數量

廢老藍屍極熱心清RB

世世代代為奴

+火魔法

留一條路俾佢哋行就唔會清

屌我嗰邊有兩架係私家車都清

嬲撚到仆街

今日D藍現晒形

落車清咁要爆私家車先得

硬係多事d撚樣

都市傳說 香港人係想被罷工

有圖有真相

啲車爆咗肽就行唔到
唔好

真 成班講鄉下話

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

不了 會割蓆

港豬…

有道理

直接燒路障

屌點解

扑佢架車
扑兩下就得 等佢銀包出血

扮緊返工。。。

呢班先最撚癲
返工？啲曱甴拎槍射9你

香港有好多藍屍架啦

巴士司機都去清

成班低學歷死窮撚，仆住去清rb

入集中營啦
等俾差佬係所有人面前強姦你嘅時
先出嚟反抗 講抗爭
港豬唔死都冇用

果班本身就係支那狗

你屌佢地會化咩

琴晚一大班連登仔話唔好搞巴士 唔好睇丫嘛

影大頭
貼街招

呢啲廢老藍絲嚟

藍絲

比人槍殺比人姦
港豬：我今日個500蚊呀

發現一隻港豬

推

嘩

咁set rb做乜？

唔好灰
有500萬沉默的

我喺床上覆緊你

港豬 你好

依家真係覺得做乜9都唔會割

留返一條路一樣可以造成塞車 留返條路最好有咁難過得咁難過

之前想殺何妖咪又割

世世代代做大灣猪

奴性重到仆街，成個返工gp啲人淨係討論緊自己有冇車搭

RB點火

屌你

適當做樣都係要嘅

我成晚追直播
仲未訓

出黎啦

到底係二小時定三小時一工
好亂呀

噴車頭

我都見到
同0805果日比真係差好遠
當初0805有罷工果啲人
好多今日都無罷工
應該得我一個

我都見到

地盤佬多

仲要係手足一路搬啲港豬又一路搬返去

彈性番工呀屌哂你哋

返工真係咁重要？

港奴寧願浪費抗爭者嘅苦心冒住生命危險嚟控訴殺人政權，都唔想當今日係俾自己休多日息？

不嬲多藍啦 係唔影響到佢唔屌姐

垃撚圾 明知遲到 係到屌 燥你老母 唔返工會死咩

屌成班大陸人
有啲大陸人30-50幾落尼做地盤
20幾30歲都算撚數
見過5幾歲先尼
屌你老母港共政府咁都放佢落尼
做撚到幾多年？

荃新多狗小心

on撚9

班仆街落到嚟就拎綜援做地盤，肥過油田

紅隧已經完全唔塞

地盤佬 手停口停架

火魔法

噴到佢部車睇唔到嘢做rb

一齊wtapp 問啦

壞車點清？

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

依班真係垃圾

無錯 地盤無工開真係食得屎

成班係到亂屌

搞交通燈 返工啊嗱

唔夠人

算撚數啦
香港人最撚善忘
開撚左咁多槍就可以當無事
當衫0805果班人個個今日繼續番工
0805前未開真槍射
0805後開撚左幾次真槍射
真係好令人心寒

漏斗

預期之內
無論幾咁艱難都要返工

究竟有幾鐘意番工先會落車清咁戇鳩

屌你老母on9

班老一輩未死香港都難有轉機 屌

因為手足唔敢打佢地 佢地咪夠薑囉

唉
巴打講事實
一陣又有人衝出嚟話你分化撚

冇撚得救

每100米漏斗

私了埋佢啦

on撚99

腦筋急轉彎

痴撚線 港豬數目極多

問人有冇人鬥波

咁咪成街 RB ？

我完全係望撚到我呆撚左係度
我知大家都明我果種無力感
唔係兩三個清rb喎
係十幾個

Cls

仲多撚過0805
開撚完幾槍反而仲港豬
0805罷工既人 今日竟然繼續番工

痴撚線比曬理由被罷工都仲要番工不特止，仲要清rb, 心都淡

落車清真係痴撚線

Now地鐵訪問個藍絲話掉嘢落路軌會出軌，害死好多人，屌你無掉嘢都出咗兩次軌啦？港豬金魚記憶

如果着咗火就冇人清到

成班垃圾

點火睇下佢點清！！！

留意返 係冇腦細gp

黨鐵觀塘線轉咗觀塘做尾站

大家都係得把口

8月5日三罷嗰陣係好少人落車清
屌佢老母啲地盤佬為咗奶共真係連尊嚴都唔要

全部唔知點塞好嘅巴絲 依加即刻係爛交通燈嘅路到 一有車行就過馬路！！！！

好正常，今日仲會返工都係藍

政府「80歲老豆就死，所以咪放佢落黎團聚囉，無理由叫個死老野返大陸架」

要比d車行緊先掉出去
即係班仆街清完rb就掉出去
咁鐘意清啊嘛屌佢老母

證明香港唔係大多數人認同

豬

抵佢地一世做奴隸

屌佢地老母 手足中埋槍 唔支持罷工仲要清rb

邊個夠膽反我地 就要清除佢

火魔法＋路障

酒杯敲鋼琴
ＲＢ林薑水

上次有人講射黑巴士 擋風玻璃，我現在知點解了

香港不嬲多癈佬 就算支持都係由心支持

都話要返實會返，最多遲到，點會罷工

次次有大事發生
實有班鬼出嚟 帶風向罷工 引黃絲燒自己糧草
之後又係 除咗擾民 得罪一班基層黃絲 乜仇都報唔到 罷咗工都冇人知
再屌人返工都係藍 搞分化

再引人類堵路塞鐵
名為阻返工 實為阻人出嚟示威
之後屌人唔出嚟遊行集會 屌人垃圾港豬 繼續搞分化

實事 跟蹤起底、伏擊、杯葛 畜狗害蟲 完全唔做
鳩罷工完 當放假 當報咗仇

就算當初二百萬人出黎行 都仲有500萬中立加藍屍

真係要燒著先得

以後rb加老鼠膠啦

經過啲轉車站一望
幾多人等緊車返工

完全同手足們講罷工係平衡時空
好重無力感

咁d車就會自動成為rb

影侷地大頭擺上藍屍group ，多謝佢幫手起路障

Set 完rb 各位可唔可以魔法

你set完一分鐘 都係一分鐘比人清番

火路障咪搬唔到囉

分分鐘人地多人過你

藍屍而家打人都敢何況清rb

一早醒撚左睇到新聞

真接叫支那狗

香港根本一半人口係藍絲港豬
手足死撚埋仲拍掌歡呼啦

千其唔好打電話俾人地

有冇咩架生可以一野篤爆車胎

屌 巴士佬都見到九份落車清

邊有一半咁少

坐底500萬

所以香港冇得救
買個島仲好啦

火魔法啦

全撚部趕返地盤
手停口停個啲垃圾

唉 差唔多塞完

認清事實香港人根本冇心革命， 認真籌錢買個島好過

低學歷低技術藍絲係咁上下樣

移民好過

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

真係無嘢阻到香港人返工，今朝見到有手足阻黨鐵閂門，被條阿叔大聲鬧個個都要返工架。香港人其實真係無得救，同大陸佬一樣，全部都係為自己，唯物主義，垃撚圾

老實有500萬人都係自私撚

低等工種理得你死
餓死幾個有咩所謂
冇文化冇學識我理得你冚家剷

但係藍絲真係好撚自私，今朝睇住龍翔道，全線block晒。有旅遊巴乘客落嚟清。但佢哋只係將自己條線啲垃圾，搬過去隔離線就算

不停輸入香港
每日１５０＋１５０

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

呢班冇得救
今日有個撚樣屌柒手足阻佢返工 我駁返佢話下個可能到你啦
即刻啞撚咗 繼續堅持要返工
直情係港奴

td

其實大家一直都miss咁d嘢
Rb係要加多有車嘅有足揸車岀去幫手先最有成效

總之有rb不清不落車，依足交通規矩不uturn逆線行，不cut雙白線，總之老閪都唔郁，路面上嘅手足set rb先最有效